見到d行動post實在太少啦 要用行動post洗版先得

行動post又冇哂啦

[新行動] [主導權] 幫我推po, 推到林奠戴住豬嘴口罩, 頭盔對話

割蓆宣言
有冇文宣? 向國際講明恐襲唔係示威者做

今日9月20號，夜晚十點，幫手推爆Twitter同連登佢

*
Twitter:
全球tag:
#929GlobalAntiTotalitarianism

香港tag:
#929AntiChiNazi

想做埋紙鶴挑戰的話：
#BirdFoldingChallenge

可以再搭你想加嘅hashtag

*
連登：
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

*
有用文宣呢度攞：

————————————
————————————

一般資訊：

全球大方向為929反極權
#929GlobalAntiTotalitarianism

香港主題為 #929AntiChiNazi
各地區活動因應搞手可能會有不同主題

巴絲仍可按需要加上其他tag #929GlobalMarch,#929GlobalAntiTotalitarianCCP #AntiChinazi 等較字眼
*
To do list (請copy n paste討論以持續更新)
1. 聯絡已經當日搞活動既團體(eg全球集氣反送中)，睇下可否將我地既主題融入，但人地唔想就唔好騎劫
2. 申請健力士
3. 聯絡本地團體入紙搞遊行並邀請百國旗護旗手打頭陣
4. Reddit開post宣傳
5. Bird folding challenge campaign
6. 機場向離境旅客派發各國活動資訊
請大家討論以更新並跟據to do list自行行動
*
9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
米蘭：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦

有各地新sub group可以tag @antichinazi1 整合返上pinned
*
號召全世界參加#929GlobalAntitotalitarianism遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
929全球活動整合有其他國家/城市確認參加
請聯絡tg: @mo7mo7 @SHHKER 報料
稍後會再有名單公布

*
Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！

*
各地活動有不同主題, 各地文宣請配合當地活動主題（eg Standwithhongkong, anti totalitarian, anti chinazi). 各地活動主題會由其他組織公布

新文宣圖請share比tg: @GigaDrill 整合

*
宣傳9.29既campaign: BirdFoldingChallenge
請買張花紙摺紙鶴，完成後放上社交平台並寫低：
Join us on #929GlobalAntiTotalitarianism #BirdFoldingChallenge
連登POST有教學，請幫手置頂：

*
Twitter戰線
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會 #929GlobalAntiTotalitarianism

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

希望政事台可以加熱門 方便推行動post

推到連仔睇到

P牌推唔到

自推